[多圖] 點分周庭bb同金采源bb?

金采源

周庭

如果唔係盲嘅 應該都分到

個鼻一樣

這是樓豬

采源正啲

是 大家清一色負皮支持采源寶寶

周庭可唔可以cosplay一次牙降

地球是禾降領先

牙降好似係佢 1pick

飛出宇宙

驗眼師
樓豬視力智力障礙

你哋成班盲撚小妹唔會怪你哋

小Q ‎

睇塊處女膜
周庭BB仲有

降b又贏